Kristian Häidkind kaibas et temmä om kaibno Wido Oijowi nido piri sissi 148 süld 2 körd lõikamissega om masma tulnud 12 Rubla 40 kop. se kraaw peab Wido Oijowi hainomaa sissen ollema krawi jäggo maad Kristian üttel et Wido om siis lubbano 4 Rubla ärrä maksma krawi kaibmist, mis Walla wannemb oige tunnist ollewad.
Wido Oijoson üttel et temmä ei maksa middägi selle eest mis kraaw temmä maa sissen om.
Wido Ojow lubbas 1 Rubla maksa Kristian Häidikindil. Sellegä jäi ka Kristian rahho
Pä kohtomees Paap Kiudorw
Kohtomees Jaan Holsting
Kohtomees Jakob Türkson
Kohtomees H Toding​​​​​​​
